一區有兩個民主派侯選人，點搞好?

唔想俾對家知有幾多鐵票喎

推

有冇人幫下手諗下計

點搞

幫幫我

Use percentage?

Push

online算啦，你要搞咁多區。。。雷動計劃

而且會因為你而配票既得連登人相信

趕得切嗎？

有 D 區本土撞泛民,
本土係唔肯初選的,
當初唔肯,
點解你覺得佢地以家會肯.....

我要投本土

帝怡民主黨驚輸唔肯初選呀

唔駛佢肯 選民自己選擇投勝算高D嗰個

環保北基本上都唔算撞，陳展俊個名臭晒，應該冇人投，環保南撞左，到而家都唔知投邊個

1個建制b隊嚟